而家要戴口罩重繼續剃鬚保持儀容整潔既男人好charm

返工有個男仔似吳彥祖
身上有香味水
斯斯文文咁，有禮貌，姿整
放break 放lunch都見佢無留鬚

另一個似陳同佳
懶唔剃鬚
有時長到沙拿咁

睇樣㗎啫 靚仔留鬚都仲會係靚仔
柒頭點剃都係柒頭

都要注意儀容架

所以而家要戴口罩，重堅持剃鬚既人好charm